全盛時期坐你身邊嗰位同事一日可以高潮幾多次？

屌
啱啱調team 坐正個gay 佬隔離每日呻吟咁款嗌足幾十次
你老味！！唔好喺公司高潮啦大佬呀！！！！

條hihi 又喺度鳩叫喇屌你老母
放過我啦

五連又過去

樓主應該最後補返句
「ps 用緊同事account」